捉摸

唔透

我move on得未

咩事

上次同你講咗咪

我係咪好廢